每晚黨鐵商場只行街不消費

又有冷氣又有乾淨廁所
最好用埋商場免費叉電

蝕死黨鐵

對準政權 遍地開花

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好用佢個「差（唔識打）」電
因住佢拎晒你資料

冇錯！叉個尿袋好啦